{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 스테이황도펜션(개별야외자쿠지운영중단12.4-2.29, 7세이하무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数に追加で人数が増える場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、直接炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 スパ、ワールプールジャグジーは営業休止となり、独立型プライベート一軒家ステイで個別ジャグジーを利用することができます。 独立型プライベート一軒家ステイにはオーシャンビュー、フルヴィラ、プレミアムペンションなど様々な種類の客室があります。 ビームプロジェクターを利用して客室でOTTサービスを楽しむこともできます。 バーベキュー場を利用するには、グリルと炭を追加でご利用いただけます。 駐車可能で、安眠島の黄島干潟体験場では黄島干潟を体験することができます。 感性ピクニックキットのレンタルも可能です。 このような様々な楽しみでペンションを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加で人数が増える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数に追加で人数が増える場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室を拒否することもありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式による調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、直接炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールジャグジーは利用できますか？",
            "answer": "スパやワールプールジャグジーは営業休止となっており、独立型プライベート一軒家ステイで個別ジャグジーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "独立型プライベート一軒家ステイにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "独立型プライベート一軒家ステイにはオーシャンビュー、フルヴィラ、プレミアムペンションなど様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターを利用することはできますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターを利用して客室でOTTサービスを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには、グリルと炭を追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "安眠島の黄島干潟体験場では何をすることができますか？",
            "answer": "安眠島の黄島干潟体験場では黄島干潟を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "感性ピクニックキットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "感性ピクニックキットのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 665
    }
}